聖誕有乜餃

有手足入左紙24號遊行

屌閪？

魚皮餃

低級

好耐無食

不了

冇野較

去lkf 慶祝呀

紫菜餃

LONELY 咁係屋企聽LONELY CHRISTMAS

全球罷買支那貨慶祝聖誕，幫我推到全世界睇到

無食過

我唱俾你聽

直情唔買禮物過聖誕

我個po係叫大家去Twitter 呼籲鬼佬唔好買中國貨過聖誕。

艾思